警方屯門拘捕60人 涉童黨欺凌事件 稍後交代案情

2020-03-30 12:30

警方於屯門拘捕60人，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害（AOABH）、盜竊、藏有攻擊性武器、刑事毁壞、勒索、刑事恐嚇、非禮、販毒、藏毒、藏有工具可作吸食毒品用途和無牌賣酒等。據了解，被捕人士以年輕人為主，涉童黨欺凌事件。警方稍後召開記者會，交代詳情。

警方日前接受傳媒訪問指，屯門區內童黨問題較以往嚴重，區內青少年涉及嚴重罪行數字有上升趨勢，部分牽涉嚴重傷人及持刀行劫等案件，情況令人關注，警方會主動出擊展開調查，將施襲者繩之於法。

你有你做你嘅pr show

「牛丸」單野！

幾時拉返自己？警暴問嚴重得多喎

童黨打人就拉60
黑社會元朗打人就冇事

係咪李桂華出黎講？

收皮啦 DKLM

已對個別警員作出訓斥

元朗721拉左幾多人？

等睇有人衝出黎認童黨係手足

721拉左幾多人?
淨係入黨鐵站有晒高清圖都唔只60人
拉晒未?????

根本區區都有呢啲問題

拉晒班未來黑警接班人，日後邊個做黑警

今日出黎比人拉既, 第日會扎

已經有人衝緊

咪就係帶返去mark低資料 第日一入就有柴

本地極端武裝恐怖組織又少咗60個未來生力軍
呢60個本身過多幾年讀埋毅進就係「中學畢業 受訓兩年」嘅一員

見到佢我就會諗起阿叻

「任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。」

愈拉只會顯得721係自導自演

李桂華逐步取代緊李力持嘅「李大導」稱號

黑警中童時都一定有欺凌事件
要追究就應該追究埋黑警中學時期犯過欺凌o既錯
借事件打擊後生，我諗中共對錯焦，
主戰場係國際，而國際係信科學信人權法基礎下作判斷
中共製造業供應鍊只會加速斷裂
國際大清算大制裁將會拉開序幕

捉呢啲垃圾童黨
好過鳩打市民同示威者呀
好心安份守己，做返啲有用嘅野

黑社會唔捉捉細路

其實我哋都係得個吹字，
無任何證據

721事件共拘捕37人及檢控7人

收夠數啦

將來北佬接班

得兩個會告，其他入去熟習下環境先

721拉到人未

其實咪又係黑食黑一直都唔撚覺牛丸有咩咁值得注意

依家係集低名第時見工加分

打1個人拉60個
打一列列車拉37個
毅進制果然唔係流既

年輕人就拉

自己警狗就訓斥

60個都係黃到仆街既手足
不割

拉入去咪好似大學info day咁帶佢認識差館咋嘛，你估會打佢咩

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

唔好盲反啦
呢班係抵拉 全部社會垃圾黎

721

大家唔好笑住，捉60人咁勤力 隨時可能被人欺凌個個係狗仔

入去面下試啫

呢班童黨抵撚死
細個做垃圾大個就去讀毅進考警察

呢啲又咁快手 721拉左幾多？？

西瓜

又狗隊招募

指控嘅罪名 黑警有齊曬

60個狗隊 新血

會唔會屈佢地欺凌自己d仔女？

口病？

抗爭現場童黨表現就拍片讚可愛，咁樣拉60人就話扺拉，咁黑警然後所有濫捕細路都話係童黨得啦。

被失蹤嘅細路=童黨離家出走

被自殺嘅細路=童黨情緒問題自殺/童黨互相廝殺

唔係話呢60個細路一定係手足，但至少我唔會信黑警講野先！

黑警煙腸

口病就有佢份

拉嚟留個récord 第時面試方便啲

老閪都唔信

希望唔係因為杯葛狗仔比人拉去差館

P牌仔收皮啦

小牛農莊呢

721 呢？

「任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一單案，或一件事件，這正是我渴望擁有的影響力。」

童黨前線好多黃

撚係抗爭現場？

黑警做野唔洗你教

有潛質，全部收歸警隊，面試都慳返！

push

飲管算唔算吸毒工具？

721未拉人唔好同我講其他

波台撚收皮啦！輸撚死你呀！淨係識開賭波po，扮乜鳩呀

RTHK 32 記者會 LIVE

邊係社會垃圾
係手足黎架
晚晚三四點大大聲開住個喇叭播歌踩車
係為咗等你班人早啲起身返工
跟住欺凌就係製造輿論
令班市民驚咗唔出街，留係屋企齊心抗疫

32M28F 12-49YO

搞gag都唔比

從小開始訓練姐
恭喜入班既60位朋友

之前啲抗爭現場呀！弱智！理解能力有問題，定賭波輸到傻撚左呀？

60個咁多
係咪拉哂學校全班

拉得多過721

全部手足黎

抵啦 屯門成班垃圾童黨

童黨咪又係社會垃圾

你表達能力有問題多啲

老屈，無法無天，吹到香港市民為恐怖份子咁，自己就立功加人工，政治show

果啲係警察trainee

比佢地感受下做狗既權力 引導佢地入會

韓琛：祝咁多位警察部一帆風順.jpg

你估拍戲

仆街黑警好快話證據不足既啦

60個細路，一個手足左無？後生多數黃係假嫁？

黑警講全部都係童黨你就信？

你都係返去賭啦

手足

Mark名入學堂啫

你點肯定？

請問你要咩證據

夠唔夠

呢家連登仔咩都話手足
童黨欺凌打人吸毒都話係手足
只係班狗拉既 就係手足
屌

on撚79，自己睇721 rthk啦

睇黎被牛九打個條女真係狗女

we connect

成班10下10下

肯定會拉埋社運講 話宜家年輕人守法意識薄弱

傻嘅
哩批有分加添啊

721拉30個仲要告得幾個
警黑合作到

60人

元朗600 人都唔止

淆演

有人信60個全部都係童黨？入面分分鐘50個都係普通𡃁仔遊過行就借啲意拉加屈鳩佢地

淨係蝦無勢力既細路

警鄉黑一家親，總之撐警都唔拉

實質証據的確冇
但係好明顯班狗就算唔係策劃個個
都一定係包庇

童黨度度都有
但今獲用埋黎做大龍鳳

童黨無著白衫

p牌仔零捨on9

721都無咁多，屌！

721白衫群黨欺凌元朗市民果單呢？

拔尖

咁你信黑警啦

True....

721呢

童黨唔係絕種動物黎家咩